[交流] 有無人睇過"被討厭的勇氣" or 阿德勒心理學?

唔知有無人可以推介下有關阿德勒心理學的書,
最好係有關點樣實踐"阿德勒心理學"在日常生活的.

剛剛睇完"被討厭的勇氣"by岸見一郎.
發覺很有趣, 但有很多地方不完全明白.
搵緊d類似gei書, 想睇多d.

我知道岸見先生近年出了多本有關"阿德勒"的書, 但就因為太多唔知每本有咩分別. 有無人可以比d意見?
Thanks.

有本，但未睇哂

thanks a lot